其實到底係邊個柒頭甘醒要去蘋果捉黎生?

外國人 整體睇法 黎生=蘋果 蘋果=言論自由 出版自由 仲要用成200條友 個後果 邊個咩得起

777 . 中聯辦 .大導演

曱甴強被人制裁唔憤氣
搞鳩肥佬黎

業餘又不認真嘅馬戲團李團長

李桂華都係執行命令，不過上邊就俾佢個劇本自由發揮咁解囉

任何⋯馬戲團

一定係中聯辦班柒碌

其實單嘢越搞越大，郁周庭肥佬黎
中共畀美國日本瘋狂夾擊
如果又係港澳辦特區政府自作聰明
遲下一定有人會畀人紮棍